拮爆發脹咗嘅尿袋會點？

見到佢脹卜卜咁，強迫症就好想一針拮爆佢
但又好驚佢會爆炸

尿滲

報警話發現爆炸品

試過屈斷 會冒煙應該有可能著火但好彩冇

睇下防燃能力好唔好
差嘅話會著火燒
所以最好諗定點滅火

裡面係本書

其實佢唔驚中毒?

你唔會開到呢個post

電池本體係啲所謂"電池水"
因為要方便放入容器, 所以攞類似紙嘅野索起佢, 疊到一層層咁
平時見到嘅電芯就係將啲紙捲到好似廁紙咁